一人一個養寵物嘅煩惱

我先，一直都好想養貓，早兩個星期終於領養左隻貓返來。雖然貓義工有同我哋講隻貓比較慢熱，但係嗰種好想撚佢但又驚佢唔鍾意嘅心情真係搞到好囉囉攣。好期待有一日佢可以主動走埋來嗲下我，或者訓係大髀上面

另外，買返來D糧又唔知啱唔啱佢口味，驚佢唔食又會餓親，但又唔想寵到佢淨係食垃圾食物

大家仲有D咩養寵物嘅煩惱可以分享下

生離死別

成日係街到見到人推住個bb車，行近發現原來係個竉物車。

打丁嘅時候啲寵物望住你

如果要去旅行/出邊過夜
隻貓要自己一個喺屋企超過24個鐘
同時唔喺屋企呢段時間都成日記掛住

試過去一晚staycation
都忍唔住stay到8 9點，留低老婆喺酒店
然後自己搭車返屋企睇吓隻貓
之後剷尿剷屎陪貓一粒鐘再返酒店過夜

養寵物最大煩惱就係太困身
所以養貓後從未試過去超過兩日一夜嘅旅行

一定係毛 點碌都有

出完一日街
返嚟咪咁囉

貓貓抓爛梳化😩😩😩好煩

隻貓病左周圍柯尿

好多貓

我發現啲貓好仆街，好鍾意同一時段痾屎
次次都係出街返嚟就見到成個砂盤都係屎

狗
6隻

仲以為十幾隻貓

貓啲屎邊有咁大碌

有冇lam你

Agger 出成日街會心掛掛
因為佢食濕糧 我又唔太放心屋企人餵貓
我成日都要趕返去餵佢

你養左幾多隻

教你屋企人餵啦

不了 試過比過人食既罐頭佢
嚇撚死

糧個度唔洗驚 接佢返黎即刻轉wellness core kitten
狠下心腸一次半份半份咁溝去換走隻royal 好快佢就會食得到

我隻貓
之前主人比佢食開RC
我換wellness太淡味
佢唔食
試左勁多隻糧
先肯食Origen

Wellness 真係淡味既
我隻貓都唔係太食 係有時無野食佢先焗住食
通常早晚都有罐開比佢

黎緊諗住轉orijen開少啲罐

我同你情況都差唔多
隻貓宜家仲日日都會胡我